「開定」雲爺爺贏波慶祝區

雲爺爺又反勝啦

你痴線架

反雲爺爺既落地獄

反雲又輸

齊來迷雲

Everybody out!

買咗$3000客勝 聽朝收錢去老麥食$24餐加大

繼續燈囉屌你老母

永續

爺爺